發覺所有喺大學識到嘅單身靚女都係肉便器

正常靚女係中學一定拍住拖
上到去大學仲係A嘅，一係就豬扒一係就player
識得幾件正常A嘅，出面都有SP
所以啲人話上到大學先溝女，根本就係OnL9
比得你溝嘅全部都係player 同臭雞
所以話，中學係溝女嘅好地方，大學係食hall雞嘅好地方
啲人話上到大學先溝女真係好傻好天真

ching終於重出江湖

駁唔到

我個ex話自己無拍過拖 班傻仔以為自己執到寶 點知咩都玩過曬

無TURE LOVE過好正常
個個都係SP

大學D女最少有80%都係臭雞
周圍搵SP求人屌佢
賤女人

大學只係比女仔甩豬嘅地方 有咩所謂

無拍過拖但扑過野

甩豬

睇你搵老婆定搵西屌，搵老婆不嬲順眼就得

蒼井空順唔順眼